有無d on99完全唔洗點用腦既漫畫 推薦呀?????

好耐無睇漫畫
唔想再睇d咩王道熱血
想睇d 好on9 唔洗點用腦
輕輕鬆鬆搭車打發時間既漫畫

蝦舞泰狼

Download "Webtoon"呢個app
入面d漫畫都少字輕鬆搞笑
我自己就睇開"微不幸劇場" 同 "不要笑當兵的人"

迷宮飯

四葉妹妹

咪撚睇

來玩遊戲吧

老夫子

後街女孩

GrandBlue

殺手阿一

妄想學生會 監獄學園

南家三姐妹

笑到仆街

齊木楠雄

耐人尋味

Kill me baby

笨女孩

粉俠傳

唔係唔洗用腦，係冇腦先睇

心裏的聲音

鐵血孤兒

笑撚到我

刃牙 輕輕鬆鬆幾分鐘睇完一本